有冇手足而家睇到武俠片啲人幫人運功療傷會諗起無線充電

尤其係而家有得電話對電話Power sharing之後

幾時都話james奔高汁

呢個有感而發Only

其實係咪啲鬼佬睇撚完啲武俠片啟發的